立法會辯論削減林鄭年薪開支 何君堯反對：表現好應「打賞」

立法會繼續審議《2019年挪款條例草案》。多名民主派議員批評特首林鄭月娥強推《逃犯條例》修訂對市民聲音充耳不聞，支持民主黨胡志偉提出削減其全年薪酬的修正案。

人民力量陳志全提到，13萬人為反對修訂上街示威，連親政府學者都提出其他方案，林鄭月娥仍充耳不聞，質疑對方只為討好北京，強推逆民意的政策，置港人利益於不顧，把香港推向萬劫不復境地。他亦指，處理台灣殺人案和所謂堵塞法律漏洞屬背道而馳，批評政府至今仍未能解答，為何兩個修例目的要綑綁處理。

民主黨林卓廷指出，坊間仔細研究過修訂方向，才得出修例會影響營商環境、投資信心、「一國兩制」等憂慮，不滿林鄭月娥日前只以一句「廢話」回應。

建制派何君堯反對削減特首薪酬，認為特首民望低，源於民主派議員衝擊和挑剔，以暴力阻撓《逃犯條例》修訂，更稱若問責官員做得好，反而應「打賞」加薪，又反指支持削減特首薪酬的議員應歸還薪酬。

建立時間12:43
更新時間13:02

痴撚線
狗奴才到

打賞
通常都係對服務性行業嘅人先會用畀tips依啲term

何君堯呢啲垃圾幾時收皮

如果民主派係如佢哋講少數，咁少數人點講淋病都唔會影響民望啦

呢條友真係夠晒癲，係佢老豆實拎番屋企鬧。